到底係有性先有愛定有愛先有性

是咁的，上個post負評如潮，
俾人屌我唔好害人，
其實氹人扑同害人有咩關聯?
我又無話中出即飛，
我一向最支持安全性行為，
R下女扑野真係咁罪大惡極？

我都係想感受下愛姐

中出即飛

我唔會架

噉冇討論空間
拉

無性點會有愛

連登仔冇拖拍嗰時就成日上黎屌人未結婚就食左人地隻豬
到自己有拖拍嗰時就上黎怨條女唔比屌

點解扑野一定要中出?
我有得插插已經好巴開心好滿足

連登咁撚多人，一個人講可以代表所有人?

我唔覺得一定有性先有愛，
但我今認為性同愛係無衝突，
有性之後都可以有愛

睇你係男定女喇

愛係做出黎

仆街仔